捉鬼嘅你入一入

old news，但都想再強調下
捉鬼咁撚叻做偵探啦，洗撚係條街到問「你係咪鬼啊，你係咪黑警啊」，手足比你咁話一話真係會灰
答應我，要捉鬼入狗屋捉唔係嘅話遊行集會收收嗲ok？
順手貼一貼

呢啲說話講左幾個月都口臭，真係拜托捉鬼收起你偵探嘅頭腦

樓主咪鬼